有冇人有玩storm collectibles?

我見唔多人講，係FB有D PAGES會講下
我想追下Mortal Kombat
有冇人玩過，有冇伏?